{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046596",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052119",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 하파펜션(신축,욕조)"
    },
    "text": "こんにちは。江陵ハパペンションです。 快適な旅行になるように最善を尽くします。 ハパペンションは海辺のすぐ前に位置しており、全客室は10M通窓のオーシャンビューがあります。 また、すべての客室にはバスタブがあります。 バーベキュー施設も提供されますが、2名基準で電気グリルとザイグルを使用する場合は20,000ウォン、炭火を使用する場合は30,000ウォンです。 寝具類はホテル式で提供され、ネットフリックスもご利用いただけます。 ルーフトップからは美しい景色を楽しむことができます。 また、カップラーメン、キムチ、サムジャン、調味料などのサービスも提供されます。 入室時間が22時以降の場合、あらかじめ連絡を要請しており、訪問者のレビューは非常に良いです。 江陵では今回の宿泊施設が幻想的だったという評価が多く、価格もリーズナブルだとしています。 一軒家の客室のうち101号は室内禁煙で、全客室は10Mガラス張りのオーシャンビューをご用意しております。 また、すべてのスペースは禁煙です。 アメニティとしては歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、シャワータオルが提供され、バーベキュー場では2人基準で電気グリルとザイグルを使用する場合は20,000ウォン、炭火を使用する場合は30,000ウォンです。 共用キッチンとルーフトップは利用可能な時間が決まっており、基本的なタレには塩、砂糖、サムジャンなどが備えられています。 また、備え付けの常備薬としては胃腸薬、タイレノール、消毒薬などが備え付けられています。 駐車は1部屋あたり1台まで可能で、101号は追加駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハパペンションの立地はどうですか？",
            "answer": "ハパペンションは海辺のすぐ前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハパペンションの客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "ハパペンションの全客室には10M通窓のオーシャンビューとバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "2名基準で電気グリルとザイグルを使用する場合は20,000ウォン、炭火を使用する場合は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハパペンションの寝具はどのように提供されますか？",
            "answer": "ハパペンションではホテル式の寝具が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ハパペンションのルーフトップからは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "ハパペンションのルーフトップからは美しい景色を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハパペンションではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "ハパペンションではカップラーメン、キムチ、サムジャン、調味料などのサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合はあらかじめ連絡を要請してください。"
        },
        {
            "question": "江陵ではハパペンションの評価はどうですか？",
            "answer": "江陵ではハパペンションの評価が多く、幻想的でリーズナブルだとされています。"
        },
        {
            "question": "101号の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "101号の客室は室内禁煙で、10Mガラス張りのオーシャンビューをご用意しています。"
        },
        {
            "question": "ハパペンションのアメニティには何が含まれていますか？",
            "answer": "ハパペンションのアメニティには歯ブラシ、歯磨き粉、シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、シャワータオルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "共用キッチンとルーフトップは何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "共用キッチンとルーフトップは利用可能な時間が決まっています。"
        },
        {
            "question": "ハパペンションの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ハパペンションの駐車場は1部屋あたり1台まで利用可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 538
    }
}